# Кириллов Иван Сергеевич

- Вариант 2

- Задание:
> Реализовать схему данных по заданной теме. Каждой сущности
> соответствует одна модель данных.
> Реализовать все отношения между ними. Атрибуты моделей придумать
> самостоятельно, не менее 3-х и не более 5.
> Постараться разнообразить применением разных типов полей.
> Приложение разместить в новом проекте Gitlab, отдельно от ДЗ по
> Python, ссылку прикрепить в personal_homework.txt
> 
> Тема "Библиотека". Сущности: Автор книги, Книга, Жанр

- Дата: 09.07.22
